Grant loan一問

啱啱收到批左full grant (對唔住 我真係窮 ）
但黎緊學費仲有一個星期要交 依家身上無錢交
Loan 應該要兩個星期先入到
我係咪應該申請defer學費定係要問人借(我唔太想麻煩人....）

祝其他申請緊既好運

聽講好似比封信佢睇就可以defer 學費

defer

做咩嗰陣唔順便申請埋non mean咁傻豬

唔該曬咁多巴打
原來有得一齊申請 早知咁做就唔洗咁驚

利息照計架喎
就咁defer學費算啦梗係